【攬炒】打工仔如何合法地逃稅？

開無限公司得唔得？

叫避稅，首先你要計撚晒你的免稅額先，砌靚條數

現金出糧?
不過會冇咗勞工保障